八、九十後每人一個屋邨經歷

由細到大都好想住下公屋，覺得好有香港特色同埋人情味，大個咗有啲經歷可以緬懷下。特別係喺屋邨識女仔好似好浪漫咁...

細個住私樓大個住公屋

細個住秀茂坪廿八座
d女任屌

家道中落

邊撚到秀呀

個時樓下好多童黨
D女玩下玩下就屌到

Same

個個都屌得 淨係唔比我屌

後樓梯中出口爆
人地D片

呢個post係咪花式追擊公屋仔
見到人情味都覺得唔對路

見過人後樓梯打針

舊公屋走廊有陣好特別嘅味。
好似裝香+煮飯+霉味咁。

摺紙飛機飛落井字大堂
比樓下D師奶屌返上黎